外國朋友都咁幫手 麻煩大家幫手傳到外國既資料平台

有外國人被警察圍時，擲地有聲講左句「This is HongKong！This is not China！」
麻煩大家傳出去，傳到國際！！！

後續片：外國人(據聞是外籍遊客)後來被近十名防暴警察按在地上，他不斷吼問警察「Do you agree with the rule of law？！」，睇黎警察真係唔識「法治」既英文，亦無依個概念。連結：

後續片2：該名外國人精彩評論香港事件：內地打壓一國兩制、香港自治、民主普選。連結：

【8.31】黑警衝入太子站無差別毆打市民影片集 (Credit: all from tg)
8.31黑警衝入太子站毆打片(上)：
8.31黑警毆打片(下)：
8.31黑警打爆小朋友個頭：

【外國人被警圍同拘捕】
外國人片段(1)：「This is HongKong！This is not China！」
（連結：）
外國人片段(2)：「Do you agree with the rule of law？！」
（連結：）
外國人精彩評論香港事件：內地打壓一國兩制、香港自治、民主普選
（連結：）

Credit: from tg+youtube

外國人都咁幫香港
你地唔係唔幫手嘛
《香港人權及民主法案》一定要通過
大家齊齊集氣

五大訴求 缺一不可

我地應承過佢地 要幫佢地走埋落去

Credit : 書生百用

推

有無人幫手係twitter, reddit 既平台share?

因為太子站真係打死人
新屋嶺真係有女手足被女女
林鄭想spin focus
大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

【逃犯條例．831】網傳太子站10傷者中3人「消失」 消防處：第二次點算確認7人送院 (21:45)